係香港賣咩小食唔會比連登仔反？

見到台式飲品呢排比人係咁批鬥有感而發

燒蠔

魚蛋

重慶酸辣粉

砵仔糕

連登炸雞

要低過成本價賣，仲要唔可以宣傳。

好食又唔洗排隊